[824見]當大家今日右手遮眼表示要守護女義士時，記得要叫袁子威條仆街道歉！

Hello 袁蛇 又係我星CHING呀
今日公司比較多野做 但我係一個有誠信既人 講左星期三狙擊你就要出POST
點呀 你諗好未？肯道歉未？
身為物理治療師既你 洗唔洗睇一睇口腔 知唔知咩叫禍從口出？

你可能會問 星CHING根本玩野狙擊 梁蛇就係受害者
我屌你老母啦 你唔好拎自己同梁蛇比 唔好用返梁蛇既黑客藉口
我9/6出到11/8 和理非又做過 勇武都試過
上一秒手足仲係我身邊 下一秒手足比狗禁低左
我都親眼見過
你咁撚樣話女義士 其實你收皮 我都唔會原諒你條人渣
唔好以為搵隻黃絲蔣麗雲Anita Wong出黎幫你擋 就幫你帶晒風向冇人屌你
冇呀 屌你把口咁撚臭 我放棄雞梁都唔會放棄你（雖然佢都係呃左我一年補習費）
已經去到第四擊 你條撚樣肯道歉未？
同埋唔好再一個大話冚一個大話啦 你窮得只有朋友既信任
當佢地發現你表裡不一 你乜都冇呀
BTW 星期日再見

狙擊1：［黑客可恥］天地有正氣 物理治療師袁蛇被黑客入侵

狙擊2：[天地有正氣] 再狙擊 物理治療界正氣之子-袁子威

狙擊3：[818聽日見]袁子威 我星CHING比個窿你屌 你可以同女義士道歉嗎？

點呀 袁蛇 想屌我定道歉？

你真係好有醫德 屌你老母

證據呢？ 又係得人證？

冇人推 我都會一個人推到你收皮
玩窿丫拿！

佢份份工都比人炒哂未

唔好龜縮啦仆街

蔣麗雲

大大間診所仲係到 但一點悔意都冇

人地都叫我地紅衛兵囉 有所謂啦

袁蛇 我到了 你屌我未
但記得道歉

連登仔唔係唔記得袁蛇嘛

壞人醫務所，adam check, dinexxxx, 佢d link唔見哂，矮進又無得教

天地有正氣！

那裡有星師兄，那裡就有正義！

星師兄，我想試試梁蛇1982年既精液。

推到條仆街死

暫時將雞梁放埋一邊
袁蛇為今期主打

連準律師 國泰職員 都俾人清算

幾時到袁子威？

星ching

支持 唔好以為關左留言功能就算

梁老師都放棄

push

為咗睇人仆街, 幫推

我好少做呢d野 巴打識整既我會幫手宣傳
希望係到用少少名氣為女義士討回公道

佢真係仆街 冇證據又唔認

成個物理治癒起動back 佢，點睇？

物理治療界用人格保證一條仆街（其實都只係佢d朋友）
我講既係證據
我冇意對抗一個專業 每個專業都值得尊重
但害群之馬就食屎啦

幫星師兄貼去物理治癒起動先

lm

824

人呢？

投訴左回覆竟然係咁

???

推
人渣要死

星CHING加油！！！

推撚死呢d人渣

Push

推

連登仔唔好善忘
留言係佢發出
佢冇證據之前 我都會狙擊

支持袁蛇拎隻眼比連登仔屌

屌佢老母呀

天地有正氣!!

袁蛇又負評我？
唔識死？

我幫你INBOX個PAGE 佢唔應既話我日日幫你貼過去

投訴人咪又係上網睇到
到庭仲可以比咩證據

咪臭係 仲要咁串咁覆

遵理學校通識科補習名師梁建勳（Keith Leung）今年四月入稟高等法院，要求活現媒體傳播有限公司，即香港高登討論區交出部分網民資料，入稟狀中未有透露詳情，而高登代表律師昨日(五月二十日)於法院表示願意配合。據悉，梁建勳在二○一二年五月接受傳媒訪問時，指個人facebook上曾出現對色情召妓網頁表示「讚好」，惟當時否認自己曾「畀like」，並表示前助教及現任助教都有相關密碼，又指自己向來習慣在咖啡廳上網，可能忘記登出。及至今年四月梁接受傳媒查詢時，指自己遭受「網上欺凌」，有「十個八個」網民批評他，並被形容為「雞蟲」，因此入稟法院，或會考慮採取進一步的法律行動。大律師陸偉雄稱，如網民行為或言論涉及刑事成分，造成他人損失，便可以不誠實意圖取用電腦罪作檢控，而私隱只屬次要考慮。同時網民註冊成為討論區會員時，已同意「使用條款」及「免責聲明」等，這代表討論區已獲網民同意，在有需要的情況下可披露個人資料。
袁蛇

應該係copy and paste bot答法黎

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

大整估

支持狙擊

多謝

唔好得罪星ching真係

一路走來，好彩有星Ching

狙擊到佢出黎交代

醜陋物理治療屍
仆街啦你快啲去

我個日有野搞，要六點先黎到，到時見

大家訓未？

狂推勁推爆推

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

推到袁子威身敗名裂

蔣麗芸

訓啦袁子威

早晨呀人渣

屌你老母

袁蛇起身屌閪啦

推到袁蛇出嚟三跪九扣咁道歉

天氣有正氣

星ching
幫星ching推

收到EMAIL REPLY

呢D正撚樣黎 咁都講得出口

星不connect

Support

嘩！袁蛇有連登account 快啲入黎屌爆我啦！

袁蛇屌閪！

屌把口有冇咁撚衰 屌你老母

放工啦

天地無正氣

CHING好撚勁

幫手啦

連登仔又放過人？

sing ching!!!

屌 早晨！

道歉未呀袁子威 死狗敢做唔做認

早

肚餓嗎？

早緊早餐。